★有冇三年零八個月 日軍哨站敬禮教學？

求教

冇敬禮的下場

無人理腦魔我理

正確做法

冇必要敬禮
普天同慶

咪睇咁多中國人拍既仇恨劇

香港上演緊喇洗咩睇劇